以法律角度 拜登場官司輸能硬

兩州100% 12萬突然票

我唔知出術條友on9定低能囉

咪當5位大法官低弱智先

條臥底做呢個動作係咪侵放入去？

只要夠左，只要令侵輸，真係唔洗講法律

5毛玩足一日唔使訓？

只負評，回應下啦

連登仔可以教埋美國法官點做野

法官可能已經比人收買左

屌 笑左出聲
好心啦 肉酸到

你代表辯方解答下啦

講完以法律角度
但入到嚟咩法律嘢都睇唔到

求你用法律解答啦，回呢d內容幫手推 thx

法律角度應該要侵呢邊搵到確實證據證明堆mail in 係fraud先得，先有得話唔計所有mail in

期望管理

今日連登啲五毛多撚到

100% 12萬票

比個官諗囉

前幾件已經係

死都要燈撚死侵

六個大法官係共和黨 又真係好難輸
除非他們當中出了幾個叛徒

各位5毛，我錯求你用法律常理解答

其實呢樣實證，已無可能輸

最多話個選舉無效

做手腳點會俾人斷正

問你自己？blocked

所以我哋睇，呢條友係咪侵侵臥底

完美配合侵侵個訴訟，仲要完美例證

5毛無常識，也歡迎你哋人型蜈蚣幫推

先唔講果12萬票嘅數字係來自一個stat site嘅更新 有佢本身有accounting error嘅可能 都有票站數據出錯嘅可能
依d問題第一步一定係重新點票(本身票數接近都大機率會重點) 再有爭議先會上court(唔知會唔會上state court先 唔熟) 同時voter fraud係federal crime我係trump一定係行刑事調查先 最後proof到有fraud先上court challenge埋其他mail in

懷疑樓豬想膠化件事 好撚鬼 block左先廢事比佢帶風向

yes

我強調呢12萬票是放上法院實質例證
仲要完美

100% 12萬，侵1票都無

12萬份之一

多謝推

概率唔係0
以法律來講即係有可能發生12萬票全投拜登
以法律來講冇證據證明造假
樓主法律角度咁勁點睇
醒多句：法律角度唔等於常理
常理話我知好大機會造假 但法律角度冇
求樓主解釋下法律角度

各位巴絲，幫手retweet推到所有人睇到呀

只係識人身攻擊 唔該你成熟小小

係輸硬，不過有排拖。建議最高法院釋法，特朗普做到法庭判令嘅選舉結果出為止！！！！！

12萬分之一

你咪同個官講食 啫哩都有機會梗死囉

所以我一直話咪當六大法官低能弱智

咁一定會查嘅 個人認為數據更新出錯機會比較大 真係咁樣種票嘅 同自殺無咩分別

各位5毛 唔推啦？

繼續人身攻擊我啦

如何選，如何計票，參選果刻已經好清楚先至去馬
，只要冇犯法，州政府點樣處理選票，是州政府嘅事。 唔係點會叫United states?

王騎係咁X樣的

9up一句仲勁過大狀

拜登：

美國省有法律可言

樓主會唔會pin 呢個📌

9成投票率已經戇鳩啦

到時大家都會去到理性觀點
唔似上面班5毛吹到12萬之1 既概率都有可能發生

另一觀點做控方一定會提出， 12萬票有無理由1票都無侵，仲要侵原選票超過50%

唔係十票 百票，係過百萬票

個prob仲低過十二萬分之一呀清

diu又係你
停啦 好嗎

好似係你唔明咩叫United States

聯邦法院判你州法例違憲你就要改
州政府完全自治，當聯邦冇到咁不如學歐洲做Union好過啦

跟住話法律過時

咁講你都係
反正唔同意見就係五毛

班5毛人身攻擊我幾句已收皮

103%

終審唔係侵侵冇幾耐擺左個自己人?
如果玩到上去唔敢話侵侵嬴硬,但應該會公平D

哦

又咩錯，小朋友請實在指證

你仲叻
教啲五毛點批鬥攬炒巴

造票做得咁明顯 冇後路代表佢真係戇撚鳩

以*法律角度* 即刻撳入黎睇有啲咩法律觀點
原來淨係得*法律角度*呢四個字就叫做係一個角度
樓主 你真唔真啊

其實係咪只要搵到幾個人係投侵仲要郵寄就贏硬

法官會判Biden win 99%
佢明顯係各party都默許嘅共同代理人

法官就當全部民主黨 呢個證據一樣贏硬

就算我哋香港既紅官，對著個黑警不斷大話
一樣焗放生

想知你夠18歲未多啲

你點証明
最多咪選過

官：合理。完。

你咬佢食？佢地終身制，唔使向選民負責任。

喺香港唔滿意班紅官用個人推理鋤死班手足
但而家美國大選憑常理判china joe 輸就冇問題
個個都想侵贏
但真係佢有證據證明係fraud先得架

爬文，求你直接指出邊樣論點錯

否則，搵你老母飲奶啦

Where is your law angle?
我入到黎.jpg

唔係覆你，唔使起哂鋼

no

呢12萬 100%票，係侵贏官司完美證供

所以我估做票呢條友係咪臥底

你當美國六大法官，係香港19紅官無計

唔怪得侵侵堅持任內提名共和黨大法官，原來為咗呢一日

都係果句 要真係發生左1x萬對0票依單野先 如果真係發生左 就會係fbi直接查依12萬票來源 我個人都唔信咁嘅種票量會搵唔到直接證據 所以庭上都應該唔需要討論數據學上有無12萬對0嘅可能性

【美國大選】紐約市現兩張「死人郵寄選票」 共和黨：冰山一角

dem: 個老虔婆真係死得唔及時 害我黨雪上加霜

入到黎完全睇唔到你既法律角度係乜撚
12萬票同一個人係法律上有咩問題

總結各位5毛論點

- 12萬份之一機會都可能發生
- 美國六大法官可以被收買
- 100%選票投拜登點會無可能
- 樓主小學生
- 樓主晒9氣

[突發]「藍色」亞利桑那州點票出錯, 報稱已開98%選票, 其實只有86%

#166 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

目的唔需要話靠出術贏，
拖法律拖到1月PELOSI 做代總統就搞掂

無實質證據下 就看理性觀點 就係法庭成日講的表面證供

當然希望fbi做嘢，拉返佢幾件大把野爆

12萬之一機會

當然無問題

食啫喱都可以梗死

c朗呢？

其實會唔會係侵搵人做
如果呢招上到庭又真係告得入拜仔咁算係必勝大法

想知各下夠12歲未？
無咩特別意思，純粹想知

各定閣

打太快打錯sor

我都覺得似

雖然5毛覺得全世界on9，但咪玩

邊度有人身攻擊？

其實大家心照
拜登贏都係非常唔光彩
亦證明晒主流傳媒嚴重做假
唔係講到一面倒贏
按人氣拜登根本都係輸晒
除左贏總統，真係咩都無晒
反而侵輸左，但共和黨仍控制senate
而且侵絕對有約一半美國人支持民氣巨大
有排玩

如果判侵win

民主黨應該暴動

樓主好熟美國法律

9月26提名
一個月就通過

可能真係事前收曬風

Buffet不妨食過份，岀貓唔好太高分

想知你係咪拎緊白卡？
無咩特別意思，純粹想知

推完上熱門會點？
光復美國？

呢個post唔係踩侵

但我相信佢當日決定係為昵一日買個保險

但如侵無法律理據，一樣會輸官司

五毛前五毛後
咪影衰時事台啦波台狗

i see your point
其他野嘅話fbi查到都無哂用 做左總統有豁免權 行政brunch自己控制話唔告就唔告
查到選票有問題就有得review選舉

5毛，有錯請指證

法律討論，希望貼題

sorry but 你篇嘢邊忽法律角度？

真

我一條美國法律都見唔到喎屈毛仔

法律討論，希望貼題

各位5毛

返屋企搵你老母飲奶啦

肯正面回應未

建議你返屋企搵你老母飲奶啦

你好肉酸喎
駁唔到就屈毛
屈完毛就叫人飲奶
Btw法律討論，希望貼題

岩呀 重選啦 選到Trump贏為止

你風水師?要知人歲數測命運?

建議樓主快d去做法官

癡撚線，連續十二萬張選票投同一個人機率邊係十二萬分之一，你搞下笑咋下話

1/(2^120000)

想知層主你係咪冇賓周？
無咩特別意思，純粹想知

講野冇point 想知你係咪弱智？
無咩特別意思，純粹想知

可大法官都真係弱智 （已收賣）

想知你老豆老母比你條on9激死左未？
無咩特別意思，純粹想知

輸唔輸我唔敢講，不過WI 同 mi 咁樣扯旗應該有排搞

死人投票就係證據
只要一票造假 就證明到有人造票
就可以選舉結果無效

各位下面 簡稱各下

你老母夠唔夠咁多奶比人飲

你當二分一係拜登？就算當0.99999係拜登十二萬個次方後概率都係極低 （btw樓豬啲數學真係體育老師教嘅）

問題係選舉係政治，當年戈爾都為左政治後果，放棄左法律權利，佢輸得一樣咁有爭議

真係好多

數學上計，唔只12萬之一，12萬個1/2相乘

trump 太高分，Biden 太低分，唔出貓高分啲都玩唔贏

重新點票就一定啦
d 美國佬撐大豆個班真係唔會mail vote 架
大豆叫架ma, hk 食花生啦
個邊d 美國佬有幾多人會關心中美關係

想知閣下係咪低智？
無咩特別意思，純粹想知

夠廿歲又點？
好似你咁on9?

閣下小學畢業未

你話輸硬咪輸硬囉

法官：以家要做個決定會推翻成個選舉結果，係好嚴肅既事，你有無好實際證據證明舞幣？

連登仔實際證據：一野12萬票喎，法官你自己諗啦

樓豬既法律角度
就係多共和黨提名法官 = 贏左總統

有無多啲 投票率 睇下.
WI 投票率有9成幾係咪正常? 仲要10% 票話 曾經唔見咗?

又登？日日都輸撚硬，trump 贏撚硬，再整啲fake news 出嚟自欺欺人，厭唔厭？

又打J

241296

差唔多啦

連登仔選前話trump贏硬，輸左之後就話trump官司贏撚硬，柒夠未

問題係有無實質證據令法庭信納有人做票先

得啦得啦。 所有票都係假 昵個答案ok?

如果明知mail票有問題
而mail票又取消唔到 明知對家實會做手腳
可以點搞 咪幫對家一齊做
做到個投票率過曬100% 咪擺明有問題

係紅官，登咪嬴囉，未驚過

你似中三畢業果d 傻鳩藍絲

一早block咗

拜登送多個州比侵侵
侵都贏唔到啦

cap連登去做證據囉

王騎收共和黨錢收得好呀

ACB已經話要避嫌唔參與

琴晚仲19 今日就20
係咪個人會唔同啲

如果情況唔變登都係係啱啱好270票咋喎

即刻同支那開戰就搞掂
反正支那有份操控選舉

波台傻閪？只要搵到一個人係投trump就已經只係做假啦

你閱讀理解係咪U
你既法律角度係乜 答到未

支持嚴正執法

我都好想認同你
但以法律角度，呢啲唔係叫証據

Fed法院當然大, 我原文係指行政權。
放咗去州政府的權力，fed 係冇乎。

所以咪做到
行政-州政府 同 司法-聯邦政府嘅check and balance

如果學香港行政主導，死得啦

你同我未必係針對同一件事來講。
我講嘢係針對「選舉人」的產生辦法：
州政府有權在法律嘅規範內，自己決定呢件事，
WH 講咩都唔需要理。
你唔同意?

佢有權決定

但侵可以經司法程序由聯邦法院判以違憲而否決，判決落咗就一定要跟

我問你，fed court 係咪可以否決或直頭唔受理？
所以我才指出唔使理wh 講咩。
如果係差少少，上訴唔出奇。民主黨2000都試過。
政客點都搵D野去上訴，唔係點向選民交代？
上訴完咪又係咁

證據不足以成案咪唔受理，同一個法庭運作差唔多咋嘛

White House / POTUS發言係冇約束力，但行政命令就唔同講法，總統簽咗，落到州政府層面就要跟

州政府覺得某條行政命令侵犯咗州政府自治權都係一樣，上court做司法覆核

最後點都要等官判㗎啦

我仍然係指選舉人票的產生辦法。
真係唔知你唔同意D咩？

法律角度

場官司打成點？🤔🤔🤔

王騎係咪當5位大法官弱智

樓主瞓醒未？